許志安證明咗一個壞男人無論你點對佢付出佢都係唔會改

咁多年感情又點
公眾人物又點
全世界祝福過又點
一樣可以因為鳩痕就將所有野拋諸腦後

標籤女人就得

香港已經壞左

你知條撚咩，睇得果十幾分鐘片就好似看透世事咁，人地一直以黎嘅相處你又知幾多，無人出片就以為鄭秀文無偷食過？

講壞男人都叫標籤
你可以開多個topic講壞女人，無人會阻止你

無證無據就收皮啦
宜家齋講表面證供，唔得閒陪你ff

所以要支持多夫多妻制
一夫一妻害死人
明明古時男人都可以娶妻妾
做咩現代退步返
應該女人都可以嫁幾個男人就公平